有冇人知應該點套現物業? 大家幫手諗吓計

小弟個朋友宜家手上有5間深水涉物業 其中4間用黎做迷你劏房1間同老母住

按左3間去借錢供2間 近排大陸仔走灑唔租 銀行要check租金係幾多 好驚還唔到筆錢 宜家唔知點算

我平時都有介紹大學新聞邊科最易入好讀 自問對連登冇工有勞 希望大家可以幫手諗有咩方法拖着條數

劈價咪套現到

做劏房抵死

屎J mu 西瓜個間

套現拎返cash仲嗌窮？

Push

劏房

開係校園台係想人點

唔賣等死

樓主都幾癲 劏到咁無良 又話唔想返工
仲敢係連登問人幫手

小弟個朋友
大方d 認自己咪算囉
最後又話外面天氣熱唔想返工